做過戲院 你問我答

有咩想問 隨便問

屋企除晃400呎

有冇見過人扑野

有冇捉到人試圖逃票（例如混入人群麼入去？

成日都有 係經理室食住爆谷睇

唔自爆啦 不過而家應該唔請part time住 疫情冇乜人睇 所以唔使咁多人 幾個full time就夠做

其實好難逃票 門口得一個位可以入 撳左飛先放人入 多人嘅話搵多條友幫手 所以基本冇可能

見過啲人睇完戲，張凳最污糟可以去到咩地報？而且張凳係咪十年唔洗一次？
而且見過最誇啲客帶啲咩嘢食入去食？

有無靚女入嚟睇咸戲，然後偷捽碟？

偷偷

想同樓主睇戲

真係有人長時間停留嘅地方都會有人做嘢
之前聽朋友講有人喺康民公眾泳池嘅按摩池到玩
但係有冇試過其他客發現有人曳曳搵你投訴？真係死地氣咁同佢哋講先生小姐戲院唔好扑嘢咁瘀？

我做過戲院
試過比人逃/職員on9 導致比人逃

試過成張凳都係汽水爆谷 豉油都試過 癡粒到仆街
凳基本上唔污糟就一定唔洗㗎啦 不過朝早好似有清潔阿叔抹下咁 所以越早睇應該越乾淨
諗得出嘅都見過 常見m記 kfc 有時28吋pizza都有

通常都係情侶一齊睇3級片 有啲睇睇下會唔見咗銀包 巢下銀包咁 巢左半個鐘

Tg me hugo1991

Ok

咁我列舉一下呢啲有冇？
1壽司刺身
2茶記飯盒
3酒樓小菜
4自煮火鍋（加水即熱個啲
5榴槤
6其他生果
7拉麵，湯麵等
8各式甜品

而且會唔會有人喺入面隊啤酒或者其他列咒，然後套戲完咗要人抬出黎？

有無見過人未夠稱睇3仔
而又比人斷正

啲人以為冇cam 個埸冇乜人 又咁黑 以為冇人知 點知成班喺經理室度睇住佢哋搞

投訴又冇 佢哋通常揀冇乜人睇果啲
btw 阻人扑野要燒_ _的

人工有幾un?

好難喎Ching 但你點知的

會唔會有員工票？
有既話會點處理？

有冇得可以見到某先生整都勁污糟 成樽可樂倒洛張凳仲要...個啲要佢俾清潔費先準走？
而且會唔會污糟得太恐怖，但係下一場5分鐘後開始，但係爆晒屎尿+汽水嘔吐物樣樣齊完全坐唔到+下場全阮滿座，要搵自願先生第二日先睇 好似飛機超賣咁？

除咗4.7未見過之外 其他都見過 不過係散場先知
Btw榴槤勁大浸味 都夠膽食 跟住有人投訴 一入去個院臭到仆街 條友仲扮話買返屋企食的 明明冇咗一兩舊 個口仲有浸榴槤味之後沒收左到睇完先比番佢

有 有啲一睇就知未夠稱 deadpool嗰排最多 但佢哋通常會扮搵唔到身分證有啲執得正嘅就會唔俾佢入 但如果我旁邊冇其他人 我會照俾佢入

比海關捉到咪死

系咪好多學生妹做part time

我自己都食過2
因為唔知點解鋪頭等勁耐
成半個鐘都有
最後轉外賣快閃
局拎入去食

食煙應該好閒，有冇吸毒？例如郵票以戲院職員應該比較難發現？

朝早成日有廢老喺度隊啤酒 又係臭到仆街 紅酒都有抬出來就冇 不過見過有人嘔到成地都係 唔知咩事 不過嗰啲通常清潔阿叔/阿婆清 我地最多幫手揼兩張紙巾落去

起薪得$42定3 不過而家好似好啲 有$45 但都係好un 不過勝在夠hea 冇場要散或者開嘅話 基本上你想做咩都得 打機煲劇瞓覺做功課都得

傳說中嘅播完恐怖片之後有人嚇到暈咗/心臟麻痺/中風/受太大刺激要call白車直入青山醫院係咪真係存在？

saw

有 每個月好似有2.3張免費戲飛可以出 你鍾意點用都得 但好似新戲要等上一兩個禮拜先可以用 不過你冇用到就冇但成日遲到會扣9你1.2張 我成日俾佢扣不過冇所謂 我都冇用過

有冇靈異事件

冇啦 邊有呢啲我都想有 人哋話你知你只可以死死地氣咁自己清最多係心入邊屌佢老母囉
又唔會話污糟得太誇張嘅 咩爆屎爆尿又冇嘅 通常我哋好早就入去 啲人走一半左右我哋就好似清 其實反而會淨好多時間
最誇張係復仇者呀或者新年復活節假嗰啲 差唔多場場爆滿 仲要勁多細路個種 真係成地爆谷汽水 dklm要叫支援 跟住叫啲人係院門口出面等 未試過搞唔切

驚hi咩 細路做海關？

我果間冇 其他唔知 全部都大專/大學生以上 我已經差唔多係最年輕的了

食煙啲人好似喺後樓梯or廁所食 吸毒就冇 邊有咁誇張

驚咩呀 過到入口就得入到去冇人理你

未見過

冇至少我自己未見過

睇過戲未

以前間戲院 廁所係戲院出面，有d人會扮去完廁所，講無拎飛，唯有照放，人多正常都唔認得，唔排除有人扮野睇免費飛
因為我試過中伏，比人屌左幾鑊

試過客人身份，個職員撕左一張飛，但入左2個人，早知叫朋友唔買飛

試過有朋友講我知，搵舊飛既紙，撕到飛尾咁既size,買一張飛，係職員面前show學生證，再勁快撕埋飛尾，個職員收完之後就扔左入箱，下位

講下好笑野
有個同事本身已經on9
有老人家睇3級恐怖片，好似城城果套，尋梅，同事叫佢比身份證睇入唔入得
老人家無屌佢，係銀包拎埋比佢睇

給乜嘢？
真係食郵票
最後點處理

我果間廁所係咪入面 所以冇發生過但佢地冇飛尾咩如果冇又唔記得都佢入？

如果係我企閘 你可能都過到 因為我都係有飛就入 唔睇你係咪今日嘅飛